暴大畢業禮

Tuiiii

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣